slime rancher

=我 ʕʘ‿ʘʔ

竟然去咗洗頭好唔爭氣仲吹埋頭 好暖。。。

....快啲瞓啦屌........唔敢放入雪櫃 聽日會凍到飲唔到 但唔放我又飲唔曬 唉放囉屌

睇番樓主之前開嘅post，發現佢原來係on9